HAEA 20000個會員，今次8000罷，另外果10000個接力啦！

我真係好攰好無助，罷到今日好多野擔心，個個朋友話支持加油但到真正要幫就幫唔到咩野

今次罷到星期三，求下全港人一齊接力，我地第1日等到而家啦已經，你地去哂邊呀

推推推

Push

你地去哂邊呀

真心一問 其實唔罷工嗰班入工會做乜...
有冇手足可以解答到

推

做freerider囉
入會比三舊當買贖罪卷

頂住

大把人三舊都無比 依家係到blame the victim添

點解會唔夠人繼續支持罷
點解會得2千幾人
其他人呢？

說好的2萬會員呢

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

咁少人罷，我一個口罩都唔會捐比醫護，咪撚再話乜撚無裝備，啦啦聲返去做野啦，咁撚鍾意返工

醫管局要人!!
醫護不是condom!

【醫管局大樓交通路線】 (*更新)
-九龍區、將軍澳：
-屯門：
-沙田區：
-港島區：
-大埔區：九巴75x
-北區：九巴277x/E大老山轉75x/85x (*有八達通轉乘優惠)
-葵青區：九巴41、44、45

**太子站另設小巴17M直往醫管局
From 抗爭交通頻道

請問你除左用keyboard 做過咩支持佢地

又真

我無返工啦，佢地繼續返緊

可能幫手送CSI口罩上大陸

推呢個 手足嚟料

算9數喇

唔好求

我樓主你唔需要屈就自己

香港有咩事，佢地會一齊受

我無必要為佢地去跪底

我支持你企直身子叫佢地罷